去完發夢後、黑警係點樣揾到你？

我見好多單都事後一排捉到人
佢地係一路睇付近閉路定有面容分析工具？

524 港島見

通常都係tg自爆

睇無間道都知可以搵到指定區域 手發發出既訊號啦

請咗班退休狗日睇夜睇CCTV嘛，跟吓跟吓就知你住邊

Old school method永遠都係最有效
呢點好似好多人都唔明

請退休警跟，全港咁多 cam, 收窄範圍再慢慢睇 cam, 有心追實迫到

大量退休甴睇街cam
One by one咁睇 點都會trace到target
所以知道自己點都奶野就諗定worst case scenario

睇cam，用AI 去trace 衣著，身形，步姿
所以安全地換衫係非常非常重要

其實知住邊都係部lift 姐
點知邊個單位

如果係睇cam，真係咁多cam,有咩方法去破佢

咪行多幾個圈囉
比正常路行多三個鐘先返屋企

唔好自爆 唔好打卡

行動時 black block

帶定幾套衫換，進場離場要唔同

唔好用八達通

盡量轉多程車返屋企

離場時可考慮步行至遠離發夢既地方再搭車走